CHANGELOG DE LAS PRÁCTICAS DE SII

+Práctica 3: Comunicación interproceso

-Creación de la estructura Puntos.h que almacenará la puntuación del juego, así como el último goleador

-Creación de la tubería fifo y conexión al mundo

-Creación del programa logger y conexión a la tubería


+Práctica 2: Código inicial


+Práctica 1: Entorno de desarrollo bajo Linux

-Será el resultado de hacer fork al repositorio arodrifi/SII_c2122

-Practicaremos el crear archivos y editarlos con los distintos editores disponibles

-Aprenderemos a movernos por los directorios usando cd y ls, así como mkdir
